記唔記得以前有隻香口膠叫 5

今日想買香口膠諗起佢
但ok冇得買

比人笑個包裝似dum

好似消失左

我以前好鍾意食佢隻熱情果味

我都想知去咗邊

中國有賣

你唔講都唔記得咗

google下先記得
呢隻好咬但唔擺得耐 好快溶

全新five香口交 好似出左幾年個包裝仲係寫住全新five香口交 好鐘意食
最記得初中制服團隊步操，我一路咬一路步操，操操下發覺個口開始有啲液體，原來係咬到溶左 勁似口爆feel，不斷漏出黎，搞到即刻沖人廁所 勁尷尬

我係澳洲有食

香港未賣之前係加拿大食過, 覺得陣味幾濃
冇幾耐香港就有 不過冇留意已經冇得賣

呢隻好易吹到波

早幾個月我開過個類似既post
以為個post比人推左上黎

澳洲見到有
香港hit左一排收左皮

呢隻好易吹波
諗返起都好多年前啦
最記得小學果陣有個同學係便利店偷咗好多返學校請人食

我記得迪偉同阿bu好似有拍過片宣傳

我想買一塊糖，好似紙咁薄，細細塊，有唔同色，唔同味嗰個